一年前普巴登基做歐洲皇者 一年後登基埋世界盃

唯一一個集技術 體格 球商一身嘅黑人